克警用榮光玩我哋，report report

屌，淨係識抄，又抄得肉撚酸，你睇吓有冇人會喺街唱！

真係好撚難聽,

同正版,差幾皮

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告